我哋以後遊行抗爭可唔可以咁樣做

逢星期六日港島例牌都有大型遊行，但係因為地形同埋交通關係次次都損手爛腳返屋企。最近依排18區開花俾咗我一個小小嘅啟示。就係港島大型遊行照去不過全程和埋非，純粹谷大人數。返到自己地頭就先開花，咁樣對各位手足會唔會好啲，至少唔會因為唔熟地形落單，壞處可能唔夠人手。大家討論一下

推

1

2

3

4

5

6

7

8

大家唔好淨正評討論一下

10

11

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

12

13

14

15

16

港島班狗會主動惹你
同埋返""到自己地頭就先開花""指同周六日定平日
六日出完去,好難先返到自己果區, 返得黎都好晏